有冇偷開食嘅人 會幫我條仔講說話？

好靚仔？
啲女好淫

男神
支持你繼續食女

屌！依家開post係我呀！！絲呀！！

人哋同你男朋友講嘢

有冇睇過逃學威龍呀 聊佢扑野拎個冰插嚇下佢

留名等睇女事主唔分手生椰菜花

當叫雞姐
問下隔離po啲雞蟲應該幫到你

高大靚仔抵消左好多不能接受既缺點
呢個理論都算成立

只係食過一條女咁少？

對你好係因為內疚
補償返你

做到咁都重要對你唔好 佢唔好去死啦

佢試你底線先比曬啲野你睇
偷開食永遠都會偷食
下次會更高明

btw 都要讚下佢叻仔 咁都tum到你

帽事既 keep段關係落去咪又係重複緊偷食個loop

到時受傷既係自己姐

條路自己簡 仆街唔好喊

唔止

女人係心軟架

不過

佢屌女屌得咁開心

佢個陣個腦都屌女

佢有諗你？

咩app食有冇數過食左幾多個

點解男人咁鐘意偷食dklm

如果你明知佢咁都仲要同佢一齊，咁祝你好運
不過之後唔好喺度怨，條路自己揀

個人無底線 無人會尊重你
講完

咪撚玩啦
你仲有一絲諗復合你都好撚on9

放心啦 帽開有條路
唔分手咪loop落去
偷食>原諒>偷食>原諒
個人經驗

俾你結左婚 佢咪又係一樣去偷食

巴打你就唔好結婚住啦
食多d女先啦
今次唔好彩俾人發現左 下次小心d啦

通常呢類長文
睇多兩次
其實已經有答案

唔好同條柒頭認真啦ching
睇佢篇文都知係假膠黎

有冇地址

到生性病先分手啦

連ex都打 做黑警?

咁都唔分手，樓主智商有限

分左啦！！！ 只係目前 佢不斷箍煲
我不斷回想我哋以前嘅事
我喺度諗好唔好畀機會佢
我想知出軌嘅人會唔會有修心養性嘅一日 ！

你對波唔夠堅挺
你隻西唔夠一線
平時唔夠淫
無全身脫晒
唔夠白滑
通常都係咁
利申：我條仔都係咁話我

如果你唔介意同啲姐姐妹妹分鳩同味，你就同佢復合啦
畢竟佢靚仔、床技高超又氹得你高興，當叫免費鴨都好
不過結婚嗰啲你就唔洗諗，隨時有日佢就同你講：「我搞大左個SP，BB唔可以冇爸爸，我要同佢結婚喇，不過我最愛既都係你，不如你蝕底少少做返我SP啦？」

隨傳隨到都偷到食
是但啦，你地兩件垃圾千祈唔好分開，咪撚出黎獻世

咁你下次揾男朋友記得唔好揾咁大隻啦，咁你咪唔怕佢還手咯

如果佢接受到你又搵班仔做SP, 咁咪原諒佢, 一齊番囉
同佢講: 我好愛你架, 我同班仔扑野果陣都好內疚架

你點發現的

分手囉
唔想咪繼續囉

Tinder識男朋友後遺症

起底下先回，好撚多PR 公司account開始活躍，拉

偷食+打女友

偷食到咩程度先 可能你太難頂先想要啲愛

一夫多妻好正常

接受唔到咪分手

搵個一夫一妻價值觀嘅一齊

完

會打女人嘅 自己心照啦

我細個做親衰野會同老母say sorry 話我知錯喇
但係下一次咪再做番同一樣野
我老母係我老母, 冇得唔原諒我
你條仔就睇你自己啦
俾我發現到條仔偷食過, 一世都有條刺
我唔想日日都擔驚受怕, 唔會復合
但係亦有fd 原諒左條仔仲結埋婚生埋仔, 佢老公有冇再偷食我就唔知喇
利申: 絲
btw: 上連登, 勿認真, 自己問心啦

今晚我落力砌你 原諒我

你post佢個樣出嚟睇吓先啦 條仔咁撚垃圾比大家知道下都好

搵佢出黎教路
你死開一二邊

你自己接受到條公廁賓周咪繼續一齊囉
反正你咁傻咁天真都應該比人中出過架啦

反而想知樓主點知佢偷食

基本啦
唔係邊有女鍾意

你咪偷食返，再比佢睇囉
佢ok咁咪結婚啦

分手可以灑脫少少好無？

你唔應佢機 條人形精蟲煩多你一排都唔會纏

拎啲勇氣出黎啦屌 你都預計到將來既情況

屌完女，見你無咩事，當神父討告下，然後精蟲上腦又走去屌你。

得閒係你面前扮下可憐，博你廢，衰心軟，比佢食硬。

香港度仲有好多男仔，點解要為佢而折磨番自己

除非你係sm狂

咁撚多人屌你，你理智係知點做為之好。

都係一句：路係自己簡，仆街唔好喊

你依家係分左手既過渡時期，過左你會好撚憎條仔。 想剪左佢條撚，死人形精蟲。

人形精蟲 講緊你阿 共用account 厚面皮

鬼咩
樓豬都話自己超煩
咁都仲有男友仲想點

就算俾你忍到今次，下次呢？再下次呢？ 難聽啲講你遲啲如果大左肚佢嫌你悶又身痕出去 你又忍呀？ 如果愛你就唔會令你傷心失望咁多次 勇敢啲啦
Btw你男朋友依啲咁既垃圾 講多句都嫌自己太善良喇

你咁認真做咩
呢啲狗男女咪理佢啦

重你老母

飞佢 跟我

咁樓主叫人屌佢嘛 岩岩追po睇到

其實有邊個男唔想食女
問題係commit咗你拍拖就唔應該
如果佢single瘋狂食女都冇問題
同埋佢有打女友前科

值唔值得再信任佢
自己諗

仲有一樣嘢
自己性格西 不如改下好過
而唔係搵個頂得順你西格嘅人

玩還玩 最緊要識番屋企就得喇

兩個一齊去死啦
一個偷食當食生菜
一個明知對方偷食都仲要上網問功課

又話佢鍾意你
又話驚佢打你
一齊死啦你哋
唔好分手呀,分手出嚟害人

拉

想跟樓主男朋友搵食
可唔可以叫佢出嚟

唉 無用架啦你

番去幫條撚樣含撚啦

叻仔

分手，一直都偷食緊，仲話鐘意你，點信

如果你唔介意佢出去搞女人你咪同返佢一齊囉

樓主男朋友你含撚啦
斷鳩生梅毒死
希望你睇到呢段嘢快啲自盡
社會垃圾

1）多次出軌
2）有家暴前科
仲唔分等咩？

post佢碌臭鳩出嚟
等佢可以以多啲女啦
多圖thx

垃圾

Sammi

Po d 女出黎 等我幫你研究下點解條仔偷食

樓主我屌你老母
放條臭鳩相出嚟，等大家認住
咪放佢出嚟害人啦
愛滋臭鳩

呢個算唔算係幫你條ex講說話嘅藉口

你都出去偷食lor, 咁米平公開心曬

你唔踢爆，佢都唔講俾你聽

好dirty

冇比佢屌過就算啦

如果係真心中2你
有機會第一次衰咗後真係會珍惜e個機會同會好錫你
但如果再有第2次就只係無真係真心中2你
如果你真係覺得佢好可以比一次機會
因為當初kEep住偷食可能只係佢都唔sure你係咪真係真心
咁樣係比較自私,但好多比人呃過既都會咁
到比你發現咗,知道真係會無咗你後就可能會認清佢其實真係中2你,咁佢之後就會commit
但係如果再有下次比你發現到就即係唔係愛你
所以自己諗下比唔比機會
如果係真心都值得比一次既

你都知自己麻煩啦
偷食減下壓好正常

做人最緊要有自尊
飛撚咗佢啦

當佢sp騎牛搵馬就ok

你好on9
Share account

你都去偷食靚仔
再同佢講冇感情只係愛佢囉

出軌只有零次同無限次

千祈唔好

一係等下次佢再俾證據你睇囉 你係咪想咁

冇野幫你條ex 講
你幻想下佢同緊佢d 外遇造愛個高潮樣 屌到個你話好唔掂果條女啪啪聲
做完仲要錫佢一啖 講聲下次見
心裡暗爽 正 呃住條女咁就可以響出面大玩突玩 反正條女就算知左都會原諒我 原諒左咪可以繼續出去玩囉

講真，你條仔衰on9比你發現，唔發現乜事都冇，相親相愛

條仔大隻成點？

不過以往佢一直對我非常之咁好
基本上日日見隨傳隨到
我超煩超多脾氣 佢都比較會哄我
基本上佢好似冇發過我脾氣
其實我都feel到佢係鍾意我嘅

佢可以咁樣對你一樣可以對出面嘅女
所以點解佢食咁多女

咪撚on9啦 影衰哂啲女人
出軌都仲話對你好

想食男神

ON99 唔對你好點氹你上床呀 強姦咩唔通?

偷食只有零次同無數次

樓主咁都俾人𠱓到，弱肉強食，你是弱肉呀

分手要狠

係得連登開post梗係叫你分手啦，唔通會話原諒佢啦

毒撚黎講，又多塊閪流出市場，佢地屌到既機會又多一分

我都係咁諗比我玩番十次八次再講

你仲同佢一齊咁你埋佢單啦
唔好放佢出嚟害人

唔好仔都生埋先黎後悔
女人青春有限

諗多d
我想你每時每刻都記得嬲佢既感覺
心軟既時候 望撚住佢個閪樣 諗下屌其他女果時個爽樣
呢d 係真實發生過既事 唔係你唔諗就可以遮住佢當冇發生過

樓豬唔好心軟

心軟等於犯賤

拎翻啲時間識過第二個好過

定還是你享受呢一刻幸福而放棄長遠嘅未來

到時你人面珠黃，後悔莫及

你點發現佢偷食？

屌你好似比皇帝制強姦左好耐嘅中國人
突然間共產黨來就好似救世主咁
其實呢啲好基本
放棄屌西買飯俾你食你竟然會好感動
我諗每個人見到都會覺得你級奴性好重

你條仔背住你食咁多女你仲可以幫佢辯護

真係鍾意你同埋有品德嘅話就唔會做呢啲事

不過算啦三言兩語好難改變你個邏輯
你同呢種人一齊都啱

我上面有講過

傻撚咗咩
偷食仲諗住同佢結婚但算啦
你都應該唔會聽㗎啦

唔捨得就唔好分手啦
咪放呢條仆街出去害其他女仔

叫佢吔屎啦屌佢老味

對好多普通女仔尼講只會有愛先有性
所以偷食就好似講緊對方冇咁愛自己一樣
同埋背叛左信任 呢個先傷

唔緊要啦，屌下第二塊西姐，嫁得過

女人就唔鍾意？

唔會修心養性啦 除非你覺得佢對你好可以抵消到，令你接受到佢一直肉體上出軌

人無完美 可能佢忍到你啲脾氣就係源自出軌嘅內疚感去中和返，遇到下個對你好但冇咁頂得順你啲性格嘅 試下互相遷就下囉

好撚污糟咁既男人仲唸住要
都好既 唔使放出黎害人

傻架咩，偷食完仲會番黎搵你，呢啲咁好嘅男仔邊到搵？你千其咪放佢走呀，祝你地白頭到老

又離婚又整甲又搵按摩店?
請善用起底功能

當你係雞炸 分手啦 on9 浪費自己既青春

出軌得0次同無限次
睇你做唔做到隻眼開隻眼閉架啫
你接受到佢屌完第二條女再屌你
唔覺得條撚污糟嘅咪繼續
唔得咪分手

是但啦，唔睇啦，你同佢結婚啦，睇個款都係佢話佢會同你結婚所以你會原諒佢個d女人，就算係唔係都好，你咁都同佢一齊，我係女人都以你為恥。

都岩既，仆街的人同仆街的人永遠在一起
太好了，世上少了二件仆街的人
你地最好唔好有下一代，生出黎都應該係仆街

我想問絲打你職業係咩？千祈唔好係做老師去害小朋友呀，我怕d小朋友跟你學埋曬d咁差既道德觀念

"可以打到佢出血甚至死亡都得"
呢句嘢柒到核爆
好撚中二病

有兩個由中學開始、識咗10幾年嘅男性朋友，佢哋同女朋友嘅故事值得同你分享。為方便起見我就分別叫佢哋同學A、同學B。

同學A同一個女朋友A拍咗拖都有七、八年，咁開始事業有成，工作上都好多女性同事，咁佢份人又高大，自然好多女仔嬲蜜糖咁嬲，結果就同其中一個女同事搞埋左。都過咗一段時間，有一日出入時鐘酒店門口時竟然咁岩撞到女朋友A，結果就俾人發現咗，同學A嗰時先開始反省，因為佢發覺佢最鍾意嘅都係女朋友A，咁佢就同個女同事斬欖，之後不停追番個女朋友A。起初女朋友A都唔想睬佢，但係同學A鍥而不捨，日日接佢放工，晚打佢電話同佢傾偈，咁久而久之最終女朋友A都原諒咗佢，咁佢哋都而家結埋婚生埋仔，過得好幸福。

同學B呢做情況相若，唔同嘅在於女朋友B唔肯原諒佢，結果佢女朋友B到而家過咗五六年啦，中間有拍過散拖，但都搵唔啱人，之前想搵返同學B一齊開始返，但同學B已經有一段新嘅關係，就冇再繼續落去。

想行邊條路就自己諗啦

有女唔食咩？
始終對男人來講性和愛係兩回事。

咁認真 唔好分手 你同佢都唔好岀黎害其他人

見身邊有玩食女app 既朋友
只要成功過一次
就算之後識到有另一半都唔會收手
對佢地黎講，由唔識，到flirt 女，到溝到女埋牙食得就好似打機過三關嗰種快感咁，唔會戒到
更多既係覺得偷食嗰種刺激，係另一半比唔到你既，有多一次機會佢只會偷食得更高明
但你冇得怪佢，因為男人本身就係花心既生物，同猩猩馬嬲咁上下，動物本能嚟改唔到，所以古時先會有一夫多妻
唯有係道德戰勝到情慾既男人，從來都冇失守過既男人先可以抵擋到出軌既誘惑
你接受到佢之後耐唔耐會食快餐既可以隻眼開隻眼閉就繼續
唔得既就只可以搵個第個，唔好以為佢可以為左你抵抗動物既本能，因為佢已經失敗過

一律感情問題 我都建議分手

唔怪得你自己都話自己性格有問題啦

咁多人叫你分，你都仲比藉口唔分
其實你開post 有咩意思呢

對唔住，我暫時一家三口都好幸福
我只係八卦睇下時下年輕人男女心態係點，教我小朋友唔好行差踏錯

多謝你依個例子哦

當你有猶豫，就應該原諒，如果唔係會後悔

我有咩好惱羞成怒
喂大佬你都講過佢都唔止一次
你又覺得佢ok咁咪祝你白頭到老
正常人咁既情況都斬纜咖啦
你仲覺得佢對自己好咁on9咁天真
你單身都係分分鐘害左下一個

隻樓豬真係好撚on9

你擺得上黎
都係想搵個藉口比自己原諒佢

好簡單姐 你又試下食仔 同佢講返報告
個男仔講得好啊 無愛嫁 我永遠只愛你一個

不過以往佢一直對我非常之咁好
基本上日日見隨傳隨到
我超煩超多脾氣 佢都比較會哄我
基本上佢好似冇發過我脾氣

知就好

好牽強 ， 你處理下自己情緒先

真係要善用起底功能
睇睇下d回覆都唔撚對路
都好，起碼唔係真係有咩唔開心野。
希望你聽完個故事有得著啦
上連登，勿認真。我要記住

你想點講咪點講
繼續自己呃自己好好愛佢

喂咁都要嗰啲女肯偷食先得㗎，樓主都講話啲出軌對象本身有男朋友，甚至有小朋友

樓豬俾我踢爆就話多人共用ac 又話我惱羞成怒

你係真係鍾意條仔定鍾意佢一身肌肉呢？ 明知佢有唔到 sp 咁都忍得到。

明知佢次次唔同咁撚多 sp

食女都算 仲專食人妻人母咁識食？

其實分分鐘條仔都係當樓豬係私家雞 但佢當左自己係正室

如果佢食親都係人妻，證明佢有舖癮，唔會停架喇早走早著

係就惨過西 絲打真係要戴眼識人

大家講就講左 但佢唔肯走冇人幫到佢
假設真係真的話

你真係同嗰啲有線新聞訪問嗰啲支那豬差唔多

俾水浸撚完 俾人收撚完樓 仲要多謝黨不殺之恩

醒未呀話我惱羞成怒 個個都知咩事 係你仲on99咋

感情問題 我一律建議分手

揾個鍾意嘅人性交轉運啦

咁都要問，戇鳩

就算冇偷食會打女朋友都唔要得啦
第時真係結婚家暴都似

人哋好明顯追晒post知我講緊啲咩啦
你而家真係老羞成怒喎
控制下自己情緒先啦

都話分咗手囉
其他人都睇到

戇鳩鳩嗰個係你呀
本身見你黃嘅都唔諗住同你嘈
你都仲要係咁衝出嚟柒

邊個分手邊個都係唔開心架啦

你需要時間冷靜啲

當你思想同感情都好大波動時：

唔好做任何決定 包括係搵番佢

人生流流長 遇上一兩件人渣好正常

利申都遇過人渣 及早離離場

你鐘意點講就點講

叫佢收嗲啦
次次屌完女 就次次好內疚
然後就次次都繼續搵女屌

你梗係好傻好天真啦 咁都信

你真係分左手就唔會上黎開post 問有無人幫你條仔講野

好多人懷疑你真分手定假分手，同懷疑你條仔係咪真心改過一樣炸

低能

sorry 而家先發現標題打咗條仔
應該係ex

好抱歉令大家誤會
負皮我啦
係我唔啱

偷開食就一定再偷
仲要唔只一個
除非條仔無晒吸引力
啲女又會埋身 唔通唔食？
算啦 唔好作賤自己
講到尾佢會偷食都因為唔夠愛你

你千祈唔好諗下一個係衰男人先得架
大把好仔
你未遇到姐
原諒左你就會好似樓上咁講無安全感
安全感無左就無左
我覺得好彩既係你仲未結婚，你應該咁諗可能你個心會分手得開心好多

原因已經好明顯

離開佢啦 益毒撚好過益人渣

我都有個ex同我一齊果陣同幾條女一齊緊，甘arm都有果係人妻
佢俾我發現咗之後對我比以前更加好，其實都係想證明佢吾想離開你，換句話就係佢仲未搵到新女
我果陣都離離合合左好多次，最後覺得點解要勉強自己卑個渣男浪費曬我d時間，我不如用尼d時間搵個第二條男仲好啦！
依加我同果ex散咗半年，我好開心做左尼個決定，起碼吾使日日喊/日日驚佢同其他女wts/又偷食，系後悔無早啲決絕d分手

相信我，分左之後佢一定會系甘搵你，千祈吾好理佢，過左一兩個月之後你就會多謝一兩個月前既尼個決定

真係會冇信心搵第二個 對人產生咗信任問題
就好似失去咗拍拖嘅基本能力

我都有朋友離過婚 我覺得離過婚啲女人係會醒啲， 佢哋離咗婚之後搵錢能力都好勁
我又喺度諗 大不了唔拍拖囉好似佢哋咁樣努力搵錢 有咗錢可能就會開心呢？

真係好多嘢諗

呢樣真 個心係會有刺

可以搵我報復返佢既

一開始系會無心拍拖，吾相信愛情，其實系驚再令自己受傷
甘米搵其他方向發展下羅！女人又吾系一定要拍拖或者卑男人養！
分左手尼段時間可以建立其他興趣，搵下人生價值

同意

同埋估佢都想搵個接受到呢個癖好嘅女朋友
所以先坦白哂
第時可以唔駛瞞住 想食就食

接受到咪忍佢呢樣野一世囉
接受唔到驚有性病咪分手囉

認同
偷食正常都會想補償番對方

好想知有幾靚仔有幾大隻

係你個人諗野太負面，
跟本你依家個段關係都唔開心，
開心就唔係咁

樓主依到有sample 比你睇啦，原諒左又點，都唔開心

希望樓主男朋友睇到
樓主咁撚犯賤
你一定要繼續努力啲偷食呀
大家都會支持你㗎

而家bodycheck 無事咋
之後有無 好難講wor 如果你同番佢一齊

好閒姐 你男朋友係咪靚仔高大?

真係好撚on9果種
佢又無錯喎 你真係好傻好蠢
佢講到自己好內疚 但又keep住食
講到咁愛你 但又傷害你
覺得自己賤格 但又唔放手 害左個女仔
鐘意食女 性上癮真係無問題
咁咪單身囉

女仔對自己好啲 錫自己多啲啦 好嗎

算把啦 佢同人哋搞嗰陣又唔見佢諗下你嘅

你就算今次忍到，但佢再有下次又再忍？

佢比得你睇咁厚面皮都係睇你想分定唔分，唔介意攤牌架啦？你肯一齊翻佢又繼續有人對佢好，唔肯咪傷心一吓繼續揾食囉

反正佢一開始cheat 就係寧願要冒比發現，會分手嘅風險都要做d 自私而傷害你嘅行為。佢有本事交足功課比你佢係勁，你有本事每次都忍，又可以繼續愛佢咪繼續一齊囉

佢或者係鐘意你嘅仲，不過一定唔係愛

趁呢個病無得成日見，冷靜諗吓你想追求d 咩，你投放嘅資源值唔值

一個真心愛惜你嘅人點會捨得傷害你，令你唔開心？就好似你父母無條件prioritize 你，對你好咁，點會捨得你有半點委屈？

偷食一陣偷到野到你一身病你喊都無謂。不過比着我，諗起佢一路message 關心你，一路同第二個開房，我覺得好嘔心

Sorry but you deserve someone better.